刑毀何君堯辦事處 男子認罪判囚三個月

一名 32 歲男子被指於去年 7 月，損毀立法會議員何君堯位於荃豐中心的辦事處。他早前承認控罪，裁判官向小欖精神病治療中心索取兩份精神科報告。雖然報告認為被告需要接受治療，但裁判官指報告同時肯定被告明白觸犯控罪所帶來的後果，審訊期間亦適合答辯，又指被告干犯罪行明顯受社會氣氛影響，而多於其精神病問題，認為他適合監禁。最終以入獄四個月半為量刑起點，因認罪扣減三分一刑期，判其入獄三個月。

呢啲就判等咁快
721就hea鳩嚟做

陳志祥而家仲種緊西瓜

閪瓜祥

又係何妖, 近排佢真係要串過馬撚喇
的士撞完人再攞錢, 屌你老母

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

推